與外國人的對話

我問佢外國有無新聞報香港情況
佢話有，朝朝早起身都有live，日日都講
我再問，咁你點睇？
佢只係答我，I don’t really care
唔多明白香港人想表達啲咩
之後佢反問我
點解香港人會覺得外國會出手幫？
何況又唔關外國國家嘅事
而且出手亦會得罪China
真實對話
我開始覺得HK被孤立嘅無力感

佢覺得組
我夠同我美國朋友傾完
佢幫我spread 埋俾佢圈子知
仲話美國真係做緊野
要take down China market 所以一定會幫香港

事實如此，但總比不做好。

告訴他他，現在再讓中共壯大，早晚會到他們國家

個外國人是差人假辦㗎，樓主你醒下啦！
要找真外國人，去機場吧！

香港都好多人wfc啦，可況外國人有乜出奇

啱呀 好多外國人都係咁諗
將心比己 如果有個巴基斯坦人講佢地同印度之間嘅瓜葛，你會點？

一撚樣係 wfc

所以外國文宣而家要開始轉風向，講到
今日香港 明日外國
香港站在外國自由社會價值觀同中共冇人權嘅最前線，如今香港俾大陸一手捉走，當香港呢個前線淪陷咗之後，下一步大陸嘅統戰模式就會擴展到外國，要外國跟中國果套（華為就係好好嘅example）

所以條戰線要變世界性，唔可以淨係focus喺香港

中共倒台 香港先有希望
光復香港 時代革命

又帶風向

香港人，真係唔好再諗有冇外國人幫手。
自己香港自己救

確實難，要令啲wfc嘅人認同
我費盡唇舌
佢哋都係唔想再講此話題

唉，我真係覺得攰
真係好撚攰

我預左個po實有dislike
但現實確實如此

我都好攰，我有時都會好無助
但同自己講，到今時今日我地咩都冇得到過。
我地要既唔係個人衝益，而家社會利益。
上一次佔中我地冇好好把握機會。今次係第二次。
再唔盡做，真係咩都冇。
所以攰，休息下。無助，同自己講盡做。
好多人仲相信外國會出手，但現實係，冇利益，冇人會彩你。
加油

佢講得啱呀
關佢撚事 有問題咪拍拍籮柚走
香港既野香港人都唔自己出黎
關人撚事

啱呀
兄弟加油
香港加油

佢講緊亦都冇錯
自己香港自己救
但係唔可以否認中共想用經濟控制全球
同時一直輸出移民滲透外國

香港要建立自己軍隊

大量參軍係唯一方法

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

尋日我係機場文宣
好多都支持香港人
好多都不齒政府同黑社會所為
但的確佢地好多都同情多過會action
但最少佢地都會即刻fb/Twitter 出去
我照企定定俾佢地影我呢塊人肉文宣版
同埋
各位文宣兄弟姊妹
將重點
鮮色放係心口前
有好多人都話睇到太多紙牌但睇唔清做咩
反而一兩隻字
夠鮮夠大佢地離遠已經企定睇同會主動問

PS
好撚多鬼佬最尾都好細聲係我耳仔邊講
如果可以
加句
FUCK CHINA！